林卓停揚左出黎會唔會令個幾隻黑警立即著草

唔會,都認唔到狗or冷處理

[有片] 黑警酷刑凌虐長者

著草
返大陸共享大彎j 囉

最後又當冇事發生

我覺得會著草
冷處理報紙同你日日推

著草又點 現家係要班狗高層交代！著草就通緝